我地贏左乜？

到底有冇人話我知尋日贏左乜？
我就係見到倒退返去616 成200萬人出黎行完跟住打飛機，
政府一句noted with thx，
班和理非好似打贏大仗咁係度慶祝，
你地咁樣對唔對得住呢兩個月傷左，被人拉左，死左既手足？
我淨係知我尋日鳩行鳩等左成日
啲popo就周圍散步睇直播笑鳩我地
仲要周圍抄人牌記哂名
班和理非係咪覺得尋日做到大台指揮班金鐘前線好撚有成就感？

有冇人知

進度：0%

個情況就好似616晚有人同我講贏緊5：0
我都係一頭霧水

到底有冇人知

冇人可以幫我解惑？